LIHKG點PM人？

好似搵極都搵唔到PM 有冇巴絲教我？

應該未有

成日見到有人留言pm pm